原來杯緣子係著白色底褲

好白，仲要脹卜卜

好正下

油黑佢！

成Set都show腳

白色好似純情D

咁加d粉紅花花

呢款有

點飲水?

G

我地環保人士，用鋼飲管

咁D緣子係咪膠?

你係邊買？而家好少地方有得賣

有Kitty

應該係回收膠

日本扭蛋機
香港冇咩?

呢個有貓貓幾可愛........

宜家連 Log-on 都無得賣

點解我會入嚟

Carousell 乜都有

通常都扭蛋機
一盒盒果D應該係特別款?

我之前有見過盒裝，係當地限定
不過其他都係扭

因為杯緣子係著白色底褲

多貓

腳+白底

唔想買到假貨，假貨水印唔同，手工無咁好

你係日本咩地方扭？

係

所以扭蛋吧
一係去現時點果D買成套?

都係街邊
有時會見佢當地限定就買一盒抽下
特別D

包皮

拉豬

日本仔真係好q變態

連登仔都好變態

杯緣子都有假貨?!

有巨型版

old news

射爆佢

而款百幾蚊隻

牙皮好鹽濕

N年前出已經知啦

其實有咩用

唔撚係啊

幾過癮

Cosplay都係白色

係！留意佢後面有個好淺色的水印網上好多話自己係日版代購正貨，但水印唔同/手工差

係patpat有個印

摩牙，肉絲好正！

居然仲未有人貼草彅剛

你就真係應該收膠喇

屌 我都有呢隻杯緣子

好正

咪咁，我9UP

我扭左好耐，岩岩拆出來

咁脹會唔會係....

認同

正臭雞

貓貓嗰款

因為係隱藏版

有鳩的妖魔

不嬲都係啦 好細個已經成日見

識貨 有j開杯緣子

江華？

果陣就係見有貓先扭
點知中左左邊果個

記得果陣睇果段片笑到流眼淚

我就唔信 杯緣子 有 H 漫 !

推到有

跌落水笑死

反轉

前面脹卜卜

見到杯緣子入黎
雖然無乜買過扭蛋但一路好中意佢 尤其是個頹廢OL格

呢隻邊度有

大版用黎焗杯麵

就係諗住入黎睇佢

冇錯

之前扭左個類似
之後又扭左隻蘇聯佬
然後我將佢地合體左.....

屋企有好多

比較鐘意伽耶子

CLS

想睇

CLS唔溶?

想知，佢有貓果D都好CUTE

又要打j

次次有新人上車都俾人問乜嘢嚟

最靚個隻好難中，左邊都幾得意

咁都唔識?
隻野都算出名

其實隻隻都幾得意

外國撚